比阿媽發現我做鴨

我開左個帖話我係PTBF, 有個女人PM我, 然後交換相 , 點知發展係我老母
點算呀, 巴打

照上

不孝子

純文字？

圖？

以明珠930都做過一套類似嘅西片，個仔去接客點知個客係老母，個老母唔埋照上

AV情節